牙婆應該叫ching定c體好？🤔🤔🤔🤔

幫手諗下🙃🙃🙃🙃

牙你老母

講還講吾巧講老母😊

死開

😞

Ching Ho 耐冇見牙😁

Cc

kaching is g

Agger